做開高登CD-rom，為左撐今次起義專登開戶口既入來揮下手！

睇左好多年高登都係cd-rom，今次真係嬲左，開戶口幫依到撐下人氣先!!

估唔到幾個鐘已經下載第一名

唔知而家會員去到幾多人

終於可以有acc 留言好感動

真係好滾動...

之前雖然好鐘意高登都想註冊，但一諗起林早洩就覺得個到唔係自己屋企

依到終於

啱啱開，已經去到萬七

Hi 萬7男神

好彩有做VIP，有邀請碼入到來！

Same

你個名..

揮手

做左CD-ROM 8年
為左支持決定開AC

CD Rom here support lihkg

CD-rom

終於唔洗再做cd-rom

+1

唔係之前有acc先可以申請到既咩？

八年cd-rom 表示一定要幫手推谷人數

依個post既出現話你知唔係...

Same here

利申 之前係cd rom

+w

八年...

好彩之前有買VIP